【獨家】勇武派休戰候時機 「V小隊」招死士

經歷中文大學及理工大學「陣地戰」後，勇武示威者損兵折將，昨已無力發起「強逼三罷」行動，《星島日報》報道，消息稱不少勇武決定暫時休戰，務求保存實力，靜候良機策動反攻，但勇武分子「V小隊」有意仿效愛爾蘭共和軍，招募更多死士暗殺警察和搶奪警方軍火，妄圖以「槍桿子」推翻政權。 記者：陶法德

中大「二號橋之戰」，大批勇武派負傷流血；「理大圍城」困守校園，上千人相繼被捕或被登記資料。勇武派元氣大傷下，有代表昨在Telegram總結半年示威行動，認為應切實履行「be water」（上善若水）原則，日後只可進行游擊抗爭，避免與警方展開「正面交鋒」，又建議現階段走向地下，暫不高調發動「勇武抗爭」，因為警方已展開大搜捕。

改以比特幣訂購裝備

該代表認為，勇武派不應再接受傳媒訪問，網上訂購防毒面罩等裝備只可用bitcoin（比特幣），「避免直接寄到自己屋企，手足自己屋企要『乾淨』」，又主張熱心市民應透過比特幣捐款予他們，同時應學習反跟蹤技巧，防範警方「狗仔隊」。

消息稱，不少勇武派已丟棄汽油彈原材料，暫時化身「和理非」示威者參與遊行集會，會待時機成熟之際才再次施展「火魔法」，例如前日民陣遊行，除高等法院和終審法院出現汽油彈，以及個別店鋪被打砸，已沒有出現往日滿街煙火的駭人場面。

仿效愛爾蘭共和軍

勇武抗爭似開始退潮，但估計仍有數十人的「V小隊」，正密謀殺警行動。據悉，「V小隊」仿效愛爾蘭共和軍發動暴力襲擊的做法，主張透過小隊模式伏擊及殺警，其中八月底葵涌警署一名休班警被斬傷後，該小隊成員在網上發文承認責任，目的是以「戰功」吸納成員及捐款，包括接受外國勢力資助。

除了殺警，「V小隊」也希望招攬更多死士，以組成不同分隊，各自發展互不從屬但有聯繫的各區支部，累積一定實力後伺機搶奪警方軍火，組成武裝「革命軍」及發動城市游擊戰，也不排除使用炸彈，最終目的是推翻政權，強調會「做最壞打算」，被判終身監禁也在所不惜。

警或派人臥底混入

據了解，警方將繼續以情報主導方式應對暴力示威者，並採取「放長線釣大魚」策略，長期跟蹤懷疑與暴力示威者有關的人士，包括在示威現場跟蹤，或事後翻查閉路電視紀錄鎖定跟蹤目標，並循「裝備」賣家、買家、聯絡人及中介人等方面入手調查，必要時會派出臥底混入暴力示威者當中，在不違法的情況下博取他們信任，待掌握整個組織成員網絡後一網打盡，警方前日便以相關手法搗案一個激進團夥，搜出真槍實彈及拘捕十一人，當中包括「V小隊」及「屠龍小隊」成員。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1656514/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E7%8D%A8%E5%AE%B6-%E5%8B%87%E6%AD%A6%E6%B4%BE%E4%BC%91%E6%88%B0%E5%80%99%E6%99%82%E6%A9%9F-V%E5%B0%8F%E9%9A%8A-%E6%8B%9B%E6%AD%BB%E5%A3%AB

話咗靜靜雞

點解又接受訪問啊

洗唔洗登埋招聘廣告

重點
“星島日報”
可以不理

任你尻up

我同你講
唔好話比其他人知

22°16′43.19″N 114°09′26.70″E

呢個係v小隊同屠龍小隊總部地址

jobsdb

星島都知不如公開招聘啦

TBB農曆新年廣告套餐

報出嚟反而懷疑呢啲小隊係咪存在

唔洗理佢
無人招戰士會咁招法

仲V小隊，區選冇影都知假架啦

繼續鳩噏丫
實信你個喎

頭條?

又放 fake news

係咪同垃圾桶真誠對話果批勇武？

on9真勇武會公開招募？？

喂 mon po 狗
叫你地班劇作家改劇本啦
好悶呀 故事冇連接性

on9

仲要係頭條日報喎，死撚得啦

拉左11個 但有d係家庭成員

實質係拉左幾個

冇人想知

林奠好唔安全

又訪問

我懷疑係星島自己鳩作

V小隊? 同V作戰有咩關係?

係呀係呀，勇武會做紅媒獨家訪問而唔係打柒佢
連登班弱智仔仲信到十足十，係呀報出嚟就真㗎啦，靜靜地呀，自己戇尻仲以為所有人都戇尻，笑撚到我標眼水

個故仔
比特幣 數十人嘅小隊 臥底
你話POPO組左支P小隊進行搶劫我就信

星島

突破盲腸

V小隊乜唔係同流浮山刀手打緊？？

星島9作文

佢應該睇telegram

流浮山刀手仲同v小隊打緊杖 班記者唔好up得就up

勞工處唔見有
想apply

係

bitcoin
只用dark web 交流?

就好似1984咁
甚麼反抗組織只係引蛇出洞的陷阱
最後捉入友愛部一網成擒

有錢買bitcoin 咩？
一粒都要幾萬

拉

新職業「承認責任師」

個名

除左蘋果同立場專訪
這兩間以外既文章
一定係老作...

唔好再接受訪問啦做乜鬼嘢

為卧底做嘢舖路

大家聽我講，林鄭俾緊30萬一日請緊情夫，有冇手足去應徵?

老作啦 你信勇武會咁on9咩報紙都做訪問咩

係訪問到叫人唔好接受訪問，希望只係最後一次

好 支持v小隊 希望v小隊早日出山替港人報仇

V 小隊暴光

乜野接受訪問
星島自己上Telegram搵post作文咋

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

一開始話拉11人
之後話有「屠龍小隊」成員
今日就話連「v小隊」成員都有份

下次仲有咩

寫個個覺唔覺得on9

On9 見到bitcoin就知唔使睇

唔好推，拉

v係鬼到爆,真係想做野唔該獨狼或者自己組小隊啦

接受訪問都唔係星島啦 試下吹大d
聽講準備緊高達 同入手左超人變身器

唔準你咁話暖軍
暖軍對成場運動發揮左好撚大作用

冷氣軍師做到暖氣軍師班撚樣死全家
郁啲就叫人散水
唔岩聽就屈毛屈sir屈分化

真係地下化就唔會再親身接受訪問啦

咪戇鳩啦亂咁噏

地下化 平民化 打游擊

fake news

不嬲都唔係一粒粒買....

復仇者聯盟

點解係屠龍小隊唔係屠狗小隊
邊到有龍